等老婆收工

個八婆點左我去一個唔停得車嘅地方停車等佢
俾人趕狗咁趕

咁慘？

有無人黎你問我答

等到鳩都縮埋

你走左佢屌硬你